[極度好笑] 我發現原來加密功能可以咁用

Hello CD ROM

Hello 新user

總係有你呢D 柒頭沖出黎柒